[重要]推比各個社區知道黑警攻擊黃大仙街坊

要強調街坊身份，因為要人知道黑警已經唔會理街坊定示威者，一律照打
總之擋佢者死
貼喺連儂牆當眼處，我發覺好多中老街坊經過都會特別睇呢啲資訊

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲